有冇諗過自己死咗會點？

家人會傷心？但日子過咗會減少傷感
朋友會為你而喊？有幾多個真係會？
戀人/ex會傷心？但佢地搵下個就好快忘記你

咁最後，所有人都遺忘你
走係街上，多你一個人唔會有任何影響
自己係世上都係微塵，你存在與否已經唔重要

生存仲有乜意思？為乜生存？

我都唔知

盡力去留回憶

生存冇意義

死左，可能愛我既人會一世陰影
而我死左都要孭住呢d罪孽落去地獄⋯⋯

死前安排好身後事
死後可能係另一個型態去探索新世界

生存有乜意義... 其實我有好認真諗過呢個問題...

我講講我嘅睇法... 我認為生存係為左尋找快樂... 做我想做嘅事...

想玩乜嘢，玩囉。
想食乜嘢，食囉。
想溝條女，溝囉。
但呢d 嘢都要錢嘅，咁咪比心機搵錢囉...

唔好慘透得太深 好容易出唔返出黎
我都試過諗而d野 諗到好負
係尋找自我既過程 發覺自己什麼都不是

最近都諗緊人生意義 想玩想食都玩夠食夠
無咩值得留戀

係咪咩都玩過... 環遊過世界未？

有人說人會死三次

第一次是他斷氣的時候 ，從生物學上他死了；

第二次是他下葬的時候，人們來參加他的葬禮，懷念他的一生，然後在社會上他死了，不再會有他的位置；

第三次是最後一個記得他的人把他忘記的時候，那時候他才真正的死了。

生存唔係俾你諗死左之後點

好似狗咁，食飯好專心，訓覺好專心，玩又好開心

簡單一句活在當下，諗咁多把鬼

見到巴打思考人生既存在意義，唔知巴打係咪都鍾意思考? 我建議巴打可以睇下哲學書籍，都係講緊唔同角度去探討人生意義

利申:我自己以前都成日諗人生意義係咩

人生嘅意義就係尋找人生嘅意義

個世界會繼續行

你試過四味未呀？含、吹、奶、啜

咁試過四味再加起雙飛未呀？四味加雙飛姐係八味

我試過粥粉麵飯

有冇加碟油菜呀

人的一生，就像背負着重擔走在一條遙遠的道路上。那不是一種負擔，我們每個人雙手都捧著很珍貴的東西。但是當你捧着它的時候，並沒有發覺。只有當它從你的手中掉落時才會感覺到。當我覺得很累，已經不想理會的時候。不知何時卻又已經將它揹在背上。早晚將它扔掉或許會覺得輕鬆點，不過總是說不出口。一但沒了那負擔，走起來就完全不有趣了。

應該冇人記得

死不足惜

remember me....

人死咗，世上所有物質、快樂同回憶都唔能夠帶走
甚至，當人人都死曬、世界滅亡嗰陣，自己留低嘅所謂痕跡、帶畀其他人嘅回憶終究都會消失
雖然我地唔想承認，但的確，如果理性咁諗，咁樣先係最現實嘅現實
所以我始終認為，思考人生意義本來唔會得到令自己滿意嘅答案，更有可能越諗越消極、越諗越負面
既然係咁，倒不如活在當下，做自己鍾意嘅事，開開心心咁度過一生，咁已經好足夠
共勉之

冇